浸會大學博士17年論文：香港流行樂在內地的研究（1992～2015）

香港浸會大學有位博士2017年寫了一篇論文
標題為《香港流行樂在中國內地的研究1992～2015》

主要談及四位人物：劉德華、王菲、陳奕迅、黃耀明

論文很長，各位有興趣可以下來看看。

不如整d重點出嚟